勇武應該割和理非蓆

成日問割唔割勇武
勇武先應該割你班和理非

高風險行動 例如裝修 黎明行動推晒比勇武做
明明大家都知有用 應該一齊做共同承擔風險

但和理非只要有少少風險或者要求高少少嘅嘢都唔會做
屌你老母成班自私撚

根本唔應該分和理非同勇武 大家都係抗爭者 應該共同承擔責任

邊位呀你？

有講錯？

拉

不分化

咁做，勇武咪變歷史入面嘅千古罪人？

唔係分化 點解大家作為抗爭者點解唔可以共同承擔責任？

Ok

何解？

和理非最叻係FB做便宜抗爭

又唔洗發晦氣嘅

因為原本大家話核爆都唔割，再咁做會變咗首先割席食言嗰位

稻草人

你隻死臭雞仲未死？

我都係講下姐 其實想講每個人都應該盡力分擔責任

救理大拉左成千個和理非，咁和理非有無屌過勇武呀？

死分化閪

兄弟爬山，各自努力

分化撚 負皮上一頁

屌 啲和理一日到黑只係識叫口號

就係因為不分化
所以更加唔應該分咩和理非咩勇武
見到任何需要人幫手嘅嘢都應該做

點解仲要分因為我係和理非所以我淨係去和理非活動
而唔係有個心態係今日有行動所以我要去幫手 就算有一定風險

如果勇武應該割和理非蓆,咁樓主就係大台

大家同唔同意共同承擔風險同責任先？

有冇人答到我？

勇武同和理非的唯一分別係願意受幾多風險。而呢個風險一般都係法律責任。
現實係大部份被拘捕的人，過一半都係和理非。唔少街坊，路過的市民，都被曱甴打過，更唔洗講拘捕同坐監。
所以我唔知你點要求任何一方承擔責任。冇人可以幫人坐緊或者幫人被打。

道義上的責任，大家唔理係眾籌，或者文宣，同黃色經濟圈，請手足，等都有人做。只係個規模未發展大到人人都參與同感受到。

所以與其你係到搞分化，不如唸單生意出來幫手足好過。

而家d分化撚精左喎 識得換個角度講

一路講不分化一路叫人割

割包皮啦你

ok 聽樓主既
割

都岩呀

夠膽出嚟同共產黨對抗嘅都係勇武

示威者內部指揮經常係網上扮分化撚隱藏, 其實講緊反話, 所以大陸仔搵極都搵唔到邊個指揮大台。要靜雞雞贏唔好比咁多人知

唔該大家看內容，唔好只看標題就拉

呢個話冇錯㗎，
抗爭本來就係風險較高嘅活動，
若果一些高風險的行為和後果都畀勇武嘅手足承擔，
呢個同和理非同勇武割蓆有乜不同？
至少和理非當掩護手足㗎嘛！

唔該大家共同努力，向著標竿直跑，
期待等到煲底相聚嘅日子

中午了，唔該大家去和你Lunch，
我要出發去了！

說好的不分化 只提點呢

你話分就分？

你呢d口頭勇武反而就真係成日呼籲勇武帶頭割蓆
你自己想割咪割

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

依家D和理非咪就係千古罪人囉

如果和理非都俾人拉既相信已經係盡咗力無人會怪佢地
但問題依家有一大班和理非安於現狀而冇諗過盡力去幫手同提升自己可以嘅承擔風險同責任 但同一時間有一大班前線係承受緊極大嘅風險同責任 咁樣嘅落差會唔會唔公平？至少要縮窄呢個差距 唔會令同路人覺得一俾人拉咗就變condom

認得樓主
帶頭叫香港人報仇
搞到香港人嗰口號好有爭議性
呢個post又喺度推高抗爭門檻
已將樓主列入觀察名單

拉

分化撚
blocked

某程度係同意既
但不割啊

竟然有人咁認真理樓主隻整容雞

所以與其你係到搞分化，不如唸單生意出來幫手足好過。

衰係個標題到

得你明都係想大家積極啲姐
勇武已經付出左好多 有啲中低風險活動和理非其實都可以幫手

割你老味咩
不分化
每個人都有唔同崗位

尋日見到有喺馬路邊寫低：如果大家都勇敢啲，可能一早已經贏咗。

見到嗰吓覺得有啲難過，但其實不得不承認唔係每個人都有咁既勇氣同覺悟，一味要求所有人一齊勇武，有啲不切實際

垃圾post

pull

與其諗生意比坐完出嚟嘅手足做 我更加會積極抗爭令手足唔洗坐

哦

88

拉，咁低級嘅分化

係咪應該轉過個標題

岩 所以要大遊行時裝修

你勇武代言人？

轉啦
個標題差到爆

收皮啦三毛

bad title
pull

你唔好淨係睇標題
識朋友出嚟遊完行就話完成任務 其實明明可以做多少少

咁你就唔好起咁既標題嘛
你呢d扮分化撚都令人好炆
乖d啦 我地敵人已經夠多 槍口對外ok?

莫雷拉

太明顯了sir

閲

Pull

唔係一刻就要求所有和理非變曬勇武
至少和理非可以升級勇敢少少做多少少

請問你可以點樣割？

搞清楚做和定做勇都係個人意願
樓主呢啲叫道德綁架

拉 分化

不割席不分化

如果你覺得唔抵、冇光環，可以選擇唔做
因為你本質一樣係咁自私，計較自己得失

拉

你真係幾撚鬼，係咁叫人黎明行動，但朝早仲上緊連燈，依家仲要叫勇武割和理

???

又係你條仆街月野兔兔
尋晚叫人玩黎明行動今朝又有細路俾人拉喇你滿意未阿?
咁落力帶風向又路見你自己出去塞嘅屌你老母

毅進散仔應該同上頭割席

你個標題出問題

2020年喇仲嗌割

樓主仲不斷堅持黎明行動，但早上自己上連登帶風向

赤裸地說 你講得無錯
但係兄弟爬山依句說話
咪正正就係比唔同光譜同能力既人做貢獻
下下做唔到期望就要割？

再者 叫勇武割人 同和理非割人
都係割席
最終都係孤立勇武手足

居心叵測

割你老母

明明個po係想叫大家和勇合一，
但係個title開得差

月兔其實冇講錯

我次次見到有人問勇武做咗啲乜乜乜，割唔割好，都好撚想割鳩呢啲廢物

報仇你就識嗌，做野就人地幫你做撚埋，你反而想割

只係我選擇繼續忍落去

你咪戇鳩 事實上和理非班人係多好多有識之士，法律界人士

割乜撚

今次一話割和理非大家就咁大反應

割你老母
拉

唔好淨係睇標題 和理非做多少少得唔得？

Ok sir

多謝你唔同和理非割席，我廢我認，但我真係唔係咩都冇做，外判抗爭，當然風險一定冇勇武手足咁高。我從來都冇諗過割唔割既問題，因為根本冇資格，但我諗手足咁講純粹係想馬住啲淺黃/未進化黃絲。

人地果啲分化撚/on9仔咁開post擦存在感 你又跟人咁出
上得連登識filter下嘢好嗎？ 你睇下你之前啲post嘅反應先啦
幾多個月呀 仲二元界定 非勇即和

我明顯就係和理非屌醒自己友啦

因為一割就輸呀DLLM

已經係長期抗爭，你點積極都唔會另手足短期唔洗坐監，除非你可以殺死習近平。
你對其他人要求高得黎，把尺唔合理。你要你ff出來的果種和理非去做你心目中的抗爭模式。
現實係你見唔到的和理非分分鐘做左比你更多同付出更多。冇得保釋坐緊監的有，被捕的大把，冇左份工，食tg，被打的更係無數。
係將軍澳被個藍絲插刀重傷的女記者都係和理非。
尖沙咀被爆眼的fa獸醫護士又係和理非。
係北區醫院被曱甴sm的又係和理非。
被非禮強姦的，我肯定都有和理非。
你到底要玩你的分化遊戲玩到幾時？
ff冇人有付出，得你自己付出最多，而你仲係有自由同我係到玩連登，你最少都仲有人身自由。當然你可能都係保釋緊，我唔知。
但點都好，付出比你多N倍的和理非，會因為時地人而付上唔同程度的後果，你到底仲想點？將呢班人當做勇武睇？再屌其他未受傷的和理非冇付出？
你咁樣就係玩分化。

標題黨拉左先
唔好亂出分化標題

勇武負責衝，做浮屍
和理非負責參選，收割選票

Twitter 文宣 民記 嗰啲唔係和理非？ 講明不分化再割席 只係口號？

無人否定以上既和理非做得唔夠 唔係要和理非受傷/被捕先叫有付出
只不過希望所有抗爭者唔好再分和理非同勇武 只要有能力做嘅都應該要做

咁咪割囉點解要成日宣揚割席

我不嬲反對割蓆 但成日有人割唔割勇武

咪叫咗報仇囉，仲想點

唔割就唔割，邊一邊割邊一邊有咩分別標題撚？

唔係要特登去分
只係人人嘅行動方式同接受能力都唔同
負擔都唔同
有人大膽啲 有人細膽啲
大家都係示威者 目標方向一致

唔希望變左 我要求你做乜 佢要求我做乜
一定係會有人怕有風險而卻步或者唔出
但唔代表個啲人唔係同路人
可能驚嘅呢班人 用左其他方法去支持
例如金錢上

希望唔好因為自己 唔好嘅主觀感覺
去抹殺左人地可能有嘅付出
同傷害到自己人

我覺得 如果見到有問題
可以出聲互相提醒下
但唔係用指責同質問嘅態度
去同身邊嘅同路人講野
就算真係做得唔好
佢都唔係犯
你係咩角色亦唔係特別高人一等

互相包容 照顧 同體諒好緊要
我地係互相support
做得唔好 提出黎 諗方法做好啲
比互相指罵 來得緊有效果

想人地去做一樣嘅唔係逼
而家要佢理解同明白
然後主動做
革命都一樣
出黎遊行示威或者其他行動
相信大家都自發同自己判斷

我唔知咁諗係咪要幼稚
但眼見指罵 越來越多
但大家明明係手足
心都痛9埋

勇武和理非喺唔割得 割人等於割自己 半年都未明

係各自選擇自己嘅角色
冇得逼架

勇武係自願嘅。

1118個晚油尖旺嘅和理非已經係進化咗 和理非中既勇武

所以黎明行動搞唔成係好 搞得成就會有班人輕輕鬆鬆遲返或者唔使返工

一早話左唔好搞住，等公會
講左出黎又話人係5毛，我好lun懷疑仲推果D係唔係冷氣軍師

樓主係出咗名嘅冷氣軍師

我都出過幾多現場post喎

收皮啦

割割割割你老母

我都話不嬲反對割蓆 但成日有人問割唔割勇武

割你老味呀

班和理非傻架嘛，自己害緊香港人都唔知，緊係要同佢地割蓆啦，抗爭者就係抗爭者，黃絲豬就係黃絲豬，泛民左膠就係暗共，本身就唔同架啦

睇咗內文未我見成日有人割勇武先講

我覺得要私了埋和理非先得
唔進化做勇武即打

呢度答你其實唔係因為定位左自己係和理非而去規限自己只做和理非嘅野，而係因為自己只承擔到又或者體力能力等等理由只可以做到和理非嘅遊行、整文宣、支持黃店、塞下黨鐵呢d抗爭行為，所以先叫自己做和理非。咩叫有行動所以要去幫手？和理非冇幫手咩？做文宣推twitter塞黨鐵？勇武同和理非分別只係抗爭方式唔同。不割好冇

你解釋得咁詳細
樓主居然冇覆

佢希望和理非可以主動承擔多啲責任
奈何每個人願意付出嘅唔一樣
佢地嘅膽量都唔一樣
如果佢出左會比屋企人趕出門口
你係咪都要迫佢出黎?
難道呢啲唔係道德綁架?
我知道有好多手足因為做前線
所以已經搬左出去冇同屋企人住
但唔代表每個人都敢去犧牲

從來呢場運動都有唔同戰線
大家會有唔同嘅抗爭方式
但一定嘅係 我地目標係一致的

唔可以話如果多啲勇武出黎
場運動一早就贏左
呢種說話根本係冇經過思考嘅結果
革命需要長期抗爭
我地boss唔係林鄭 係背後嘅中共

再講呢場運動因為和理非
日日夜夜做文宣
先可以感染到咁多人
先至令到全世界咁多人知道呢件事

最後想講 樓主未必係想搞分化
但留言入面好多分化撚

的確好多係分化 但要自己明
究竟做咩會對件事有幫助

好多野慢慢變左由開始到而家
可能係比人分化
可能係自己諗得唔夠多
可能係資料 資訊不足
可能係有啲野 大家慣左

好多事 我地都知係做得唔好
應該真真正正咁反省
不論係對自己人抑或
對對家
而家 好似少左

但真正嘅不割蓆 唔係盲目支持
係真係到有做錯嘅時候
身邊嘅人或者同路人會諒解
而做錯野嘅人亦都要承認/理解自己嘅錯誤
一齊諗方法 點樣做好啲

若是不割就不應只懂指責
更加應該互相提點
有行錯左 拉返佢返黎

所以樓主真係有想割和理非嘅諗法
我諗就唔好再講咩 反對割蓆
但如果你自己9up 希望你都諗下
有咩係唔應該講

唔係想話任何人
但希望大家可以諗多一諗

割啊 屌你老母
割之後運動失敗唔好問點解

每個人承擔到既風險都唔一樣， 你係你 我係我

有班蠢鳩想拉 所以我推

on9
拉

屌你啦分化風向撚,和理非有份摺紙唱歌架,
我地核彈都唔割咁大支持你重想我地點呀?

唔割！
和理非都有好多嘢做到
問題係佢哋會唔會推比勇武做

不分化，不割蓆，和勇不分，光復香港，時代革命

勇武和理非不割蓆，
但勇武應該要夠和理非遊行人數，
先開始做野，否則休息，
咩都勇武做晒，勇武咪好唔得閒

怨念好重

冇問題，各有各做
我只係嬲成日問 割唔割 嗰啲人

我屌你都廢事

呀sir，乜又係你

用下腦我係呀sir 禁個起底制乜都睇到 呀sir咁得閒同你幾個月開post日日去呢到遊行個到集會

拎光環抗爭

走啦

分化撚

起過下底，樓主一係就係極勇武手足，一係就係高級三毛同五毛不過再觀察，俾機會你

好肉酸嘅分化撚

Do your hands and legs cut off from each other, even they do not look the same, behave differently, serve different functions? Yet, when you run for a race, both hands and legs move in harmony , coordination, and in unity.

屌你呀

你好撚煩，成撚日開膠post分化

Show Blocked User - 月野兔兔 )完全封鎖

？

咁都有咁多個like，傻撚咗？

有事就割席 向藍絲致敬

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

分化post

.

1

運動發展到依加和理非都無變過，我好感動

未至於要割。但和理非要進化

分化撚死全家
說好的兄弟爬山？

你係勇武？勇武手足自己有思考有判斷割唔割和理非，你咁樣係網上開po鼓吹割蓆，姐係分化撚

0.3

已同警暴割蓆

樓主係popo?

講左好多好多次 , 標題會好易影響風向 , 俾人屌就賴人唔睇內容唔死都無用

割

內容根本正確 係標題多咗

popo strategy
1.其實冇部署，忠誠勇毅嘅佢哋係唔怕經濟攬炒
怕經濟攬炒嘅只係施生陳生嗰啲收成期買晒鋪嘅人
呢個係上面嘅指令
佢地只會不斷咁樣irritate你
每隔一段時間就會irritate你
目的係想你哋開花，捉晒有膽量行動嘅人
剩返嗰啲今時今日都冇膽行出嚟嘅，將來23條呀國歌戲出咗之後更加唔會夠膽出聲，所以嗰啲人響上面來講係廢嘅，上面覺得只要捉實夠膽行出黎嘅就代表成功

2. 有人受傷究竟可唔可以喚醒啲人or 輸出革命？遙遠有集中營嘅地方有人自焚有人俾人強姦有人俾人殺，兼且佢哋好齊心，佢哋而家成功咗未？

3. 其實我寫呢句出嚟係想同大家講,和你shop你只要夠多人,去啲鋪頭睇下野,靜靜地已經可以達致你當初想經濟攬炒嘅目的唔需要咁樣正面的diu狗,太揚啦，POPO 嘅接到order 嘅我point 1 已經講咗
琴日嗰兩個跌落樓嘅大命，戰場上希望大家有個安全聖誕

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

On9仔

ching 咪咁小氣啦....

連登仔應該block樓主

你先割自己手手腳腳

五毛你遲左六個月

割未

又開呢d post

你勇武好撚威？
收皮啦屌你老母

勇武就最好收曬皮
等啲和理非繼續努力